流水很清楚惜花這個責任

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

想知白宮有無回應個任何一個聯署

咁你係流水定落花先

有 但唔會講

送運工人

TWITTER有SOURCE好似俾支狗HACK咗所以唔郁

有啲嘢唔係你就始終都唔係你

都真

但係我到依家都接受唔到佢會屬於第二個人